對家開實彈射學生，你驚打爛賣港鋪頭會失民心？

咪撚on9啦屌

學隔離post咁講，中資，賣港嘢任打

但建議普通藍鋪罷買/window shopping就得

我地文宣全面追番上，前線手足乜都唔洗理，我地會跟上你地嘅腳步多謝你地唔同我地割

我認為要有條底線以防對家扮我地周圍破壞，就係只搞賣港中資企業

要出割蓆宣言
唔出好快對家會效法抹黑

推

你拆完間舖至少貼埋文宣講點解要拆佢間舖呀

一般師奶阿叔點會知道佢哋喺黑社會或者福建幫嘅資產

如果我冇上連登，我又唔識上網就真係以為你暴徒

勇武又要裝修又要貼文宣
真係好忙。。。。大家幫下手得唔得?

我有做呀大佬

至於係唔係勇武大家心中知就得

建議噴罪狀喺門口唔好比人屈無差別同埋建議唔好喺和理非遊行嗰陣攪，去一兩個黨鐵站外攪

同意純粹藍絲言論唔應該攪，撕紙狗同廢老都唔會神獸啦，係佢實際行動郁手先會召喚

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰

明晒
裝修完再寫番comment(罪狀)
持平嘅傳媒都會影埋

先文宣, 後行動
先文宣, 後行動
先文宣, 後行動

&自推
屋企好多老鼠，捉老鼠防老鼠趕老鼠

推 和理非唔好再掛住唱歌摺紙
幫手做多啲文宣解釋點解要咁做

其實已經企晒邊
套用共產黨嘅術語，呢啲就叫鬥爭
邊個贏咪邊個有話語權囉

target 美心 first

都on99.
宜家仲話會改民意真係食得屎.

啱 我哋同黃背心唔同